動物係咪都一定係自私

狗都會唔俾玩具第二隻狗玩

利申 岩岩想搶隻狗件骨頭俾佢咬手有感而發

我覺得用自我中心黎形容比較貼切

你訓練得唔夠好，搞到隻狗唔知邊個係大佬

訓練得好嘅狗你係佢開緊餐時由佢隻碟拎走啲食物都唔會反抗

行街時亦唔會行得快過主人

下次試下餵佢時先叫停佢廿秒，之後再容許佢進食，慢慢拉長時間